{

  "fields":[
    "nom",
    "theme",
    "soustheme",
    "identifiant",
    "idexterne",
    "siret",
    "datecreation",
    "gid"
  ],
  "values":[
    {
      "nom":"Centre des Maladies du Foie du Sud Ouest Lyonnais",
      "datecreation":"2002-11-12",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"792",
      "identifiant":"S4279"
    },
    {
      "nom":"Centre Hospitalier Lyon-Sud",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"950",
      "identifiant":"S2347"
    },
    {
      "nom":"Centre Hospitalier Sp\u00e9cialis\u00e9",
      "datecreation":"2000-06-20",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"951",
      "identifiant":"S2348"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital Henry Gabrielle",
      "datecreation":"2000-06-20",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"952",
      "identifiant":"S2349"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital des Charpennes",
      "datecreation":"2000-06-20",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"953",
      "identifiant":"S2350"
    },
    {
      "nom":"Clinique Charcot",
      "datecreation":"2000-06-20",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"954",
      "identifiant":"S2351"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital G\u00e9riatrique Pierre Garraud",
      "datecreation":"2001-11-05",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1061",
      "identifiant":"S3996"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital Edouard Herriot",
      "datecreation":"2000-06-09",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1081",
      "identifiant":"S2297"
    },
    {
      "nom":"Clinique Champ Fleuri",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1082",
      "identifiant":"S2300"
    },
    {
      "nom":"Centre Hospitalier G\u00e9riatrique du Mont d'Or",
      "datecreation":"2001-02-09",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1083",
      "identifiant":"S2881"
    },
    {
      "nom":"CMPP",
      "datecreation":"2017-11-14",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1084",
      "identifiant":"S7752"
    },
    {
      "nom":"Centre m\u00e9dical ambroise Par\u00e9",
      "datecreation":"2017-11-14",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1085",
      "identifiant":"S7753"
    },
    {
      "nom":"Centre L\u00e9on B\u00e9rard",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1086",
      "identifiant":"S2335"
    },
    {
      "nom":"Clinique Saint Jean",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1087",
      "identifiant":"S2337"
    },
    {
      "nom":"Centre Hospitalier Le Vinatier",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1088",
      "identifiant":"S2340"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital Cardio-Vasculaire Louis Pradel",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1089",
      "identifiant":"S2341"
    },
    {
      "nom":"Clinique des Sources",
      "datecreation":"2017-12-05",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1090",
      "identifiant":"S7755"
    },
    {
      "nom":"Centre Livet",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1114",
      "identifiant":"S2302"
    },
    {
      "nom":"Clinique Maternit\u00e9 de l'Union",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1115",
      "identifiant":"S2304"
    },
    {
      "nom":"Clinique Mutualiste Eug\u00e8ne Andr\u00e9",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1117",
      "identifiant":"S2308"
    },
    {
      "nom":"Clinique du Grand Large",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1118",
      "identifiant":"S2310"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital Neurologique Pierre Wertheimer",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1119",
      "identifiant":"S2342"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital d'Instruction des Arm\u00e9es Desgenettes",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1120",
      "identifiant":"S2343"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital G\u00e9riatrique Docteur Fr\u00e9d\u00e9ric Dugoujon",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1121",
      "identifiant":"S2344"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital G\u00e9riatrique Antoine Charial",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1122",
      "identifiant":"S2345"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital de Sainte-Foy les Lyon",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1123",
      "identifiant":"S2346"
    },
    {
      "nom":"Clinique Mon Repos",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1130",
      "identifiant":"S2312"
    },
    {
      "nom":"Infirmerie Protestante de Lyon",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1131",
      "identifiant":"S2313"
    },
    {
      "nom":"Clinique Saint Charles",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1132",
      "identifiant":"S2314"
    },
    {
      "nom":"Clinique de la Sauvegarde",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1133",
      "identifiant":"S2316"
    },
    {
      "nom":"Clinique Courjon",
      "datecreation":"2001-02-12",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1135",
      "identifiant":"S2895"
    },
    {
      "nom":"Polyclinique de Rillieux",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1137",
      "identifiant":"S2317"
    },
    {
      "nom":"Clinique M\u00e9dicale de Champvert",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1147",
      "identifiant":"S2318"
    },
    {
      "nom":"Clinique du Tonkin",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1148",
      "identifiant":"S2319"
    },
    {
      "nom":"Clinique Villa des Roses",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1149",
      "identifiant":"S2320"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital Saint Fran\u00e7ois d'Assise",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1150",
      "identifiant":"S2321"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital de la Croix Rousse",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1151",
      "identifiant":"S2323"
    },
    {
      "nom":"Clinique Emilie de Vialard",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1157",
      "identifiant":"S2325"
    },
    {
      "nom":"Centre M\u00e9dico-Chirurgical R\u00e9adaptation des Massues",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1160",
      "identifiant":"S2326"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital de Fourvi\u00e8re",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1165",
      "identifiant":"S2327"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital des Charmettes",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1166",
      "identifiant":"S2330"
    },
    {
      "nom":"Centre Hospitalier Saint Joseph et Saint Luc",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1167",
      "identifiant":"S2331"
    },
    {
      "nom":"Centre Hospitalier Saint Jean de Dieu",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1168",
      "identifiant":"S2332"
    },
    {
      "nom":"Clinique Part Dieu",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1169",
      "identifiant":"S2334"
    },
    {
      "nom":"Hopital Priv\u00e9 Jean Mermoz",
      "datecreation":"2009-01-13",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1198",
      "identifiant":"S5070"
    },
    {
      "nom":"Hopital Priv\u00e9 de l'Est Lyonnais",
      "datecreation":"2009-01-23",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1232",
      "identifiant":"S5077"
    },
    {
      "nom":"Centre de Sant\u00e9 Jean Goullard",
      "datecreation":"2009-02-06",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1286",
      "identifiant":"S5086"
    },
    {
      "nom":"Clinique Mutualiste Les Portes du Sud",
      "datecreation":"2009-02-10",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1287",
      "identifiant":"S5089"
    },
    {
      "nom":"Clinique Mutualiste Les Portes du Sud",
      "datecreation":"2009-02-10",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1288",
      "identifiant":"S5090"
    },
    {
      "nom":"Centre hospitalier g\u00e9riatrique du Mont D'or",
      "datecreation":"2017-11-13",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1309",
      "identifiant":"S7751"
    },
    {
      "nom":"Clinique du Parc",
      "datecreation":"2007-11-08",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1336",
      "identifiant":"S4968"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital P\u00e9diatrique",
      "datecreation":"2007-11-12",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1337",
      "identifiant":"S4969"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital Priv\u00e9 Nat\u00e9cia",
      "datecreation":"2009-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1339",
      "identifiant":"S5173"
    },
    {
      "nom":"Centre Hospitalier de Montgelas",
      "datecreation":"2008-03-19",
      "siret":"26690013300049",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1371",
      "identifiant":"S5023"
    },
    {
      "nom":"CMPP",
      "datecreation":"2007-09-27",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1501",
      "identifiant":"S4949"
    },
    {
      "nom":"Centre de Sant\u00e9 Benoit Frachon",
      "datecreation":"2011-09-22",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1769",
      "identifiant":"S5541"
    },
    {
      "nom":"P\u00f4le M\u00e9dical Soliman Pacha",
      "datecreation":"2007-04-17",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1976",
      "identifiant":"S4861"
    },
    {
      "nom":"Institut M\u00e9dico Educatif Les Myosotis",
      "datecreation":"2005-04-06",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1977",
      "identifiant":"S4579"
    },
    {
      "nom":"Clinique du Val d'Ouest",
      "datecreation":"2000-06-16",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"1987",
      "identifiant":"S2311"
    },
    {
      "nom":"Centre de R\u00e9\u00e9ducation Fonctionnelle Le Val Rosay",
      "datecreation":"2000-06-19",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"2014",
      "identifiant":"S2333"
    },
    {
      "nom":"H\u00f4pital Intercommunal g\u00e9riatrique",
      "datecreation":"2016-10-07",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"2040",
      "identifiant":"S6476"
    },
    {
      "nom":"Clinique Notre-Dame",
      "datecreation":"2017-10-23",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"2888",
      "identifiant":"S7746"
    },
    {
      "nom":"Clinique SSR \"La Majolane\"",
      "datecreation":"2017-10-17",
      "siret":"None",
      "theme":"SANTE",
      "idexterne":"None",
      "soustheme":"H\u00f4pital Clinique",
      "gid":"2890",
      "identifiant":"S7745"
    }
  ],
  "nb_results":63,
  "table_href":"https://download.data.grandlyon.com/ws/grandlyon/adr_voie_lieu.adrhopitalpct.json",
  "layer_name":"adr_voie_lieu.adrhopitalpct"

}